突發！！Twitter有多國語言嘅文宣！

Twitter要人打國際線！！

今日見到IAD出咗多國語言嘅文宣係twitter

我見到美日法德文呢啲當然唔少得 但係仲有例如芬蘭文呢啲版本都有 我哋要人一齊幫手傳開去比多啲人睇到份文宣！！

想攬炒就係要突破同溫層 搵多啲國家一齊嚟幫手If we burn you burn with us!

推

推推推

再推

push

有冇link

Push

再推再推

佢有幾個tweets 你可以直接去佢個profile到睇

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist